對米奇老味表示好撚失望

明明寫過政治歌
最近竟然一啲聲氣都冇
都唔知係咪奶油包上完tvb之後 自己龜縮

召集海外巴絲支援義士

本身諗過睇佢地live
而家好彩冇買飛

呢個時候仲掛住砌人條女
真心失望

全部有外國國籍，離地中高產

bakerie嗰啲仲要上大陸搵真銀，噤若寒蟬

人哋美帝黑鬼啲rap諷刺時弊屌鳩政府，香港嗰啲就女人同錢，高下立見，失望

人地已經上哂岸

所以其他人唔出聲我都冇問題
因為真係搵食
但老味佢地洗撚上大陸搵食咩
咁都唔出聲

佢老豆老母要喺大陸搵食

其實美帝主流都係屌女吸毒隊草

仲要佢地既歌係玩開諷刺政權
一到關鍵時刻就笠水

咁佢地黑社會主義好點黎

而家連掃下邊球都冇

之前未紅

已經del哂佢地d歌

好撚失望

之前仲話搵唔到方法令人唔聽佢啲歌
而家佢地搵到喇

唔會再聽

關鍵時候龜縮

睇唔起

冇錯，抽撚完政治油水
係呢d關頭唔見人
好撚可恥

呢班柒頭純粹出黎鳩，唔好認真啦

如果佢地係冇fans
咁我都覺得ok
但佢地係年輕人層面上都叫多人識
為呢d事發下聲都好正常姐
最重要佢地玩過政治歌 而家又唔出黎 真係睇唔過眼

rapper嘅話我見Maxx Foxxx有，仲有留到凌晨

但佢地屌完都冇乜後果
玩到最顛果個都係俾fbi警告
香港條例一過分分鐘真係夾鳩你上去

係
我都留意左幾日
同意樓主講 連邊球都唔刷下
好似活係另一個時空咁

JB都夠膽企前面 唉

lmf呢

垃圾

JB好似企到好前

以前聽佢地因爲夠鳩夠敢言
依家 不了

我覺得假如佢地真係因搵食而唔講
我都明白 唔會話佢
畢竟我唔可以將覺得公義既事凌駕係另人生活搵食之上

Push

push

好安慰你地終於明白以前之前支持緊果啲係仆街戇鳩仔

失望

垃撚圾無撚態

以後唔撚洗聽

Unfollow

唔撚係呀條友

咁佢地又唱馬克思 豪宅東？